【831真相希望】831受害者Sonia口罩都除埋，求下大家炸爆申訴專員，佢有法律權力拎831cctv!!!!!

Sonia口罩都除埋
你哋係咪send個email都嫌煩?
Sonia係831受害者
喊完嬲完
一齊用行動追討831真相啦好嗎?
申訴專員有法律權力拎太子站cctv!!!!!!!!!!!
你班仆街即刻同我一人一email炸申訴專員迫佢做野

上次出po多謝各位巴絲辛苦推到第18頁
(【831真相希望】申訴專員有權拎831打死人cctv!!!但你班仆街唔幫契媽手一人一email俾申訴專員!!
)
長話位說，根據申訴專員條例
專員可以傳召任何機構既人
要求佢地交同調查有關嘅資料，唔交即犯法
(睇第13條同23條 - )

契媽都迫過申訴專員主動調查831，同問黨鐵拎cctv
專員覆契媽
話要件事「廣受市民關注」同涉及「重大流弊」先會主動調查
()
所以小弟先求大家炸申訴專員表達你有幾撚關注831
迫佢調查同用法律權力問黨鐵拎cctv
(下面有email template，嫌太客氣就自己加料)

呢d部門收到成千上萬email
係一撚定要紀錄在案
查唔查佢都要覆你同你解釋
佢敢覆唔查大家就再email屌柒佢，屌到佢查為止!!!!!
佢係要護狗，都要佢出黎認
無人可以獨善其身，唔好放過佢!!!!!!!!!!!

———————

email地址 : complaints@ombudsman.hk
email標題 : 要求申訴專員調查831太子站事件

email內容:

本人從毛孟靜議員facebook得知, 申訴專員正在考慮調查831太子站事件, 本人對此強烈支持, 並請專員向港鐵索取CCTV及向消防處警方索取所有有關資料, 然後公諸於世! 理由如下:

一) 重大流弊 - 延誤救援

831太子站事件, 消防處明顯延誤救治站內傷者! 如今示威活動遍地開花, 每區的港鐵站隨時成為衝突現場, 一旦有任何人(即使是普通市民)因任何原因置身現場而受傷, 而消防處又再次因為「警察話晒事」而無法及時救治傷者, 這令本人非常擔心自身安危! 所以, 請專員徹查831! 如專員你決定不調查, 請回應你是否等同接受消防處可延誤救援?

二) 廣受市民關注

831太子站事件, 引起極大公眾疑慮, 除了有人深信「831，打死人」之外, 也對警察能夠阻止救護員/消防員救人感到心寒! 本人關注「警察做嘢」是否比人命傷亡更重要! 如專員你決定不調查, 請回應為甚麼「警察做嘢」可凌駕消防員及救護員的救援工作? 如專員你認同「警察做嘢」更重要, 請解釋並公布有關的守則!

三) 符合展開主動調查的準則

從你們網站「展開主動調查的準則」可見, 申訴專員在決定展開主動調查時會考慮「有關事項是否涉及公眾利益，並為市民普遍關注」, 亦會「在衡量不進行主動調查的結果和市民對本署的期望後，申訴專員認為應該是展開主動調查的適當時候」,本人對申訴專員相當有期望, 期望專員決定就831事件進行主動調查, 而且831事件涉及公眾利益, 亦為市民普遍關注! 如專員你決定不調查, 請回應你是否認為831事件不涉及公眾利益, 不為市民普遍關注, 你又是否不顧市民對專員的期望?

四) 申訴專員一向敢於調查政治敏感事件

從你們網站可見, 申訴專員過往曾調查「香港機場管理局簽發機場禁區通行證的機制」, 「政府對般咸道石牆樹的處理」等! 這些事均涉政治! 如專員你決定不調查831, 請解釋你是否有任何政治考慮, 包括你曾任警察的背景, 而決定不調查831?

請正面回覆我以上的要求及所有疑問!

市民 xxx 上

自推

推

不厭其煩一推再推

知唔知申訴專員係前警隊二姐 趙慧賢? 曬9氣啦成個政府都係包庇自己人 唯有美軍或者isis可以救香港

Sonia 好勇敢！佢除口罩呢個動作其實真係感染到唔只校長，仲有全世界！

香港就係有呢啲勇敢嘅年輕人走出嚟！

我哋要贏呀屌你老母！！！！！！！！！！！

push

申訴專員唔好同我講唔查831
你唔撚係查公廁都唔查831呀???

推推

Done pish

點解無人推㗎
頹完要做嘢㗎
唔理咩方法 一定要試 一定要贏

推呀推呀

行動最實際
無人知邊下會改變歷史
大家唔好放棄

繼續推

幾時先到第二頁

Push

我相信全部831嘅片已經被黨鐵銷毀

Psuj

己send

send多幾封！！！！

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

Tui

我要人人都有呢張

多謝你的template已send

本署已收到你的電郵，多謝你的來函。
申訴專員公署
This is to acknowledge receipt of your email. Thank you for writing to us.
Office of The Ombudsman

tui